荃灣西係咪駁錯喉？

點解可以日日都咁臭

青黃不接姐

唔係駁錯
係鳩駁

就嚟變月經

真心咩，點解我係映日灣唔太覺
係早排天氣熱，先偶爾聞到d怪味...

點解今日咁多荃灣臭西post

臭都只係部份地方，噪音先大鑊，不過係豪宅

臭左幾十年啦

唔覺有臭味

而家多左人去，先會多人講

可以參考吓其他月經post

睇醫生驗下鼻

周經啦

香港地有樓住已經好好架喇 仲要介意呢D做咩呢 🙏

成廿幾三十年 你訓左幾耐